高官天天放屁

幾多高官身披人皮 廢又要出鏡
成年在烚戇似諧星
蝙蝠跟china的文明 播毒有衝勁
尤其武漢 係咁撚勁
林奠紫荊風中爭勝 找錯了路徑
奶京奶得強勁
人人能力大小也力拼
近平留下見面 就是個精英
高官天天放屁 (高官天天放屁)
日日廢噏噏足一世紀

高官天天放屁 (高官天天放屁)
日日獻醜醜足一世紀
主席你 好犀利 好聰明～
日日讚歌各種天氣 不捨不棄
才會上北京 高官天天放屁
天放屁

福街始終有你

幾多高官身披人皮 廢又要出鏡
成年在烚戇似諧星
蝙蝠跟china的文明 播毒有衝勁
尤其武漢 係咁撚勁
林奠紫荊風中爭勝 找錯了路徑
奶京奶得強勁
人人能力大小也力拼
近平留下見面 就是個精英
高官天天放屁 (高官天天放屁)
日日廢噏噏足一世紀

高官天天放屁 (高官天天放屁)
日日獻醜醜足一世紀
主席你 好犀利 有品味～
日日讚歌 各種天氣 不捨不棄
才會上北京 高官天天放屁